比爾沙提早兩日公布下場英超陣容

果然係癲佬

場場都係依十一個啦

勝利11人

rodrigo好耐無出啦
中堅兩個傷晒轉左a0去打

下下靠個翻譯好似好唔方便下

都上到英超 冇問題